可唔可以為浮屍事件成立獨立調查委員會？

純粹個人突發奇想，
僅以依一兩個月既時間，
香港嘅浮屍數目已經多過近10年加埋既總和，
個政府都係當冇嘢咁樣，實在係痴撚線

講左差唔多三四個月叫佢為警察暴行成立獨立調查委員會，佢又話有監警會做緊嘢唔需要再成立另外一個委員會。

咁浮屍事件我哋又可唔可以要求政府成立番一個獨立調查委員會，調查下點解最近有咁多屍呀？
大家點睇？

唔好俾死左既手足死得不明不白

唔止謝sir，連er er er sir都……

推

正經post 冇人理....

係全世界都知咁點解冇人出手呀，因為冇証據呀陰公

無人查既唯有我地查

咁可以搵咩人去查?
外國差佬?

FBI?

不設實際 點解會多浮屍跳樓？
天知地知你知我知 單眼佬都知
點解仲咁天真想成立委員會調查？